咁多人睇愛回家睇到咁上心,香港已死

之前又個個都話罷睇tvb
而家tvb劇都咁多人推
香港人真係無得救

TVB劇高質wor
晚晚6點半新聞睇到晚間新聞都停係tvb冇轉過🤣

Tvb打手厚顏無恥到

你盲反姐

愛回家真係cctvb唯一睇得落既節目

愛回家=/=TVB

冇人話過要罷睇TVB wo 唔好盲反本土電視台

咁愛回家係好睇嘛

救乜撚 睇個電視都要你救？
睇唔睇又有咩分別呀？
講嚟聽吓

tvb最好睇係新聞

睇tvb咪睇tvb咯
又拉到去香港已死做乜劲

睇個電視都要比你鬧

唔睇既話佢下場咪亞視咁囉

我係問緊人地睇 同樓主唔睇既分別喺邊呀
九唔搭八 你唔睇清高D？

個個歌手演員都奶共 咁你又係咪個個歌手都唔撚聽
你唔聽 咁人地聽又關你咩事
中國都大把古裝劇咁你又係咪唔撚睇
咪ON9啦

真冇冇聽果班歌手冇睇大陸劇
我唔似得你班on9又要唔鐘要支那但係就一直支持緊佢地既野
講兩句粗口就以為自己好有道理
我屌係老母閪你中學畢業未？

所以咪講緊關你撚事囉
真係想講連登幾時代表咗香港人

咁洗唔洗周圍同人講你罷聽罷睇呀？
好威定點 真係唔知你咩心態
咁講講都唔鍾意香港政府啦 又唔見你罷聽廣東歌

睇個電視都關政治事？on9

愛回家同學是學非係全tvb最高質
好過d咩垃圾攻略 垃圾風暴

睇鹿鼎記都係奶共
西遊記都係中國架

其實咁易死中共唔使搞咁多嘢

你地繼續合理化自己睇垃圾tvb劇

死25外國撚
你嬲豬我地有tvb睇？

你同D支那人 台仔喺game度講政治有咩分別
幼稚撚重以為自己好高質 照下塊鏡先啦

好多人尋日話等左成年呀 一齊啦 係屋企大叫左呀
成個c nine 咁

勁你老母 人手filter 仲要殘體
死撚開啦

睇本土電視就已死 笑左 得啦笑埋右
咁係咪要睇大陸既咩南方衛視 香港先得救

睇開viutv

睇南方衛視咪算係，起碼係粵語先

邊個睇無線邊個就係五毛

關你L事咩傻仔

tvb本身高質

本土

呢度好多打手架

Tvb淨睇愛回家sor

有2個MON
一個viu一個tvb

唔睇一隻半個鐘嘅節目可以幫到香港啲咩？
樓主又做過啲咩？

咁好唔睇就可以反共

連登好多tvb 5毛打手

香港掛緊5星旗，咁唔鍾意共產黨點解唔移民，仲留響共產黨管轄的地方?

呢則留言已經完全反映咩人先會睇愛回家

有無睇今集愛回家丫？
宣揚廣東話wo
捍衛本土文化wo
咁都反？

關咩反唔反共事
本身套野就係on9當有趣

無睇唔知今集點痴線法

歐陽靖style

連登仔=八沒婆加毒撚既混合體

八婆

正常人都唔會睇啦 係啲連登仔咁低質

都唔知有乜撚野咁好笑